Deceit真係好撚正

瘋狂呃鳩人 但係最慘一開始要扮中國人同佢哋埋堆

有冇巴打會一齊玩

推

有冇香港人一齊玩？唔想同大陸人一齊捲脷

巴打一齊玩

好呀 其實我未買

我都未買 見到公子玩覺得幾好玩

Gmod隻ttt仲好玩啦

係咪冇人知道呢隻game

Offer god
Interview god

你up乜鳩

Push

係咪有人一齊玩 儲夠6個一齊玩

ttt要多人玩先好玩
不過一多人又多人講野就好亂

steam id :JohnTam 自加

大家講埋用skype定rc好 裏面傾好啲

呢隻我睇twitch lirik玩笑死

但我仲未買 我而咖買 一齊玩？

買咗成星期啦

提下你先 我有好多friend都有彈game嘅問題
你自己諗過先好

依隻game要同街外人玩先好玩

99蚊姐
同埋可能新出掛

驚有時溝通唔到同埋D人唔開咪

我覺得同亞洲人玩佢地好認真同埋怕醜
同鬼佬玩好撚好笑

同支那人玩最好就係扮支那人然後是但屈其他人係台狗跟住瘋狂9up

多數遇到咩人?

仲有冇巴打玩

巴打你icon係咩 好多JohnTam

玩嘅巴打加我Steam ID Chungcp

有冇人啊

推推推

韓妹

呢個樣

Ok陣間add
仲有冇巴絲玩

99蚊?
睇左trailer好似幾正
唔使好勁顯卡架可

99蚊好平
應該唔洗好勁

added

努力推

有睇老皮玩 好正
steam id: ieeeee414
加我

搜尋唔到wor

SOR 係Chung

推 幾時有人一齊玩

7:30到

我都有開台玩過呢隻GAME,不過中文SER就一定中國人 ,但鬼佬SER又唔可以完全正常go to school by bus

而咖呢?

咁巴打會唔會一齊玩

我on咗喇 接受曬好友

不過我通常開緊台果陣先玩

啱啱先食完飯

DOWN緊

到而咖都未一齊玩到

有冇入玩會係咁彈game

有冇人玩

1070 開中效FPS 都係得40~60
優化勁撚差, 上網睇好多人都係咁

有冇人今晚玩

玩嘅add我 chung

有冇人而咖玩

玩加我 ID:K7

搵唔到你

仲有無人玩？
steam id: [HKG] kevin

我玩啊 id : ieeeee414

icon 係樹熊

一齊玩？

有睇伍公子玩

見到有兩個巴打加左我
一齊？

仲有冇巴打玩?
id : KE.LE.FE
一齊玩鳩大陸佬

有冇人想同新手玩? 未玩過槍GAME 但想搵人一齊玩 有冇人唔介意一齊玩

好難玩

睇佢地night stream好笑到

有無巴打一齊玩

已買
不如整個tg 群一齊玩？